點解公司部電腦上asstocks個表有D股出唔到圖

點解公司部電腦上asstocks個互動圖表有D股出唔到圖
淨係某D NO.係乜圖都冇

代表果隻股 買不得

點會呀

問下你老闆

你知我老闆係邊個你一定唔會叫我問